公務員兼職

有冇巴打試過未過BAR申報做PART TIME

留名學嘢

留名

個個正職夠晒駛?

申報咪申報
有咩問題
有人第一日RD就報有PT
PR 批咪得囉

返part time有乜問題，你份pt冇conflict of interest又，唔影響公務員image而PR又識做既，應該好快批俾你

但最on9係從事外間無薪工作都要申報，想去做義工都煩到呢

你地係請左先申請定申請左先見工
通常幾耐批

夠

申請outside work 要比contract proof
係有PT後先申報